同細佬去日本四五日，求建議

本身自己同FD子去過東京大阪，想試下去福岡，但有朋友話去得嗰幾日就唔好去福岡。因為熊本九洲等境點距離幾遠下
你點睇？求意見

想去咪去
洗理人點講

博多去熊本新幹線搭半個鐘多d

thx 巴打
但窮JJ冇乜錢搭新幹線，
有冇短途景點分享

之前去日本睇lazy japan, 但佢冇九洲嗰啲

去九州jr pass唔貴
唔買你去任何地方都會又貴又耐

近親相姦

催情朱古力